macbook air個mon有條綠色線

係咪lcd panel條線鬆咗 有冇方法自己整 定係要去genius bar

用家問題

同問 不過我係 MacBook pro

唔夠虔誠
罰你落地獄

買齊iphone ipad airpod map 一次應該冇事